夏天北海道有咩地方推介

嚟緊幾個月會去北海道一排
想搵啲地方去下
最好一天兩日可以去得晒 因為要返工
利申唔食生野

去網走搭破冰船

小樽散下步

稚內睇日落啦。

道東：阿寒湖浸溫泉 釧路爐端燒
道北：利尻島札文島稚内真心值得去
啲海膽好正 人又nice 順便去埋宗谷岬
道央：小樽札幌就唔多講了
道南：大沼國定公園 江差 函館